疑似紅魔3冠王紀念新衫率先開賣

【Now Sports-體育】疑似曼聯的2019/20年新波衫意外上架，但卻為自己埋下了「地雷」。

曼聯下季主場波衫流出，有意向1999年歐聯決賽逆轉拜仁慕尼黑的歷史致敬，但諷刺地，紅魔要奪得下季歐聯席位的機會不大。新主場波衫忽然上架，延續紅色基調，最大變化來自隊徽增加黑色，並由紅黃色改為了黑金。球隊由「三間」贊助，品牌logo由白改為黑，肩部的三條橫間改為暗底紅色。

向1999年致敬的經典元素，可見於波衫袖口分別印了「90+1」和「90+3」，也就是當年的入球時間。球衣還印上「3冠王」，以及歐聯決賽的比賽日子「BCN_26.05.1999」。

新戰衣在Sports Direct網站意外開售不久，已被官方移除，目前仍未獲得曼聯方面證實。

圖片來源 : Twitter圖片

平心而論 件野就咁睇幾好睇

仲丁緊20年前。。

印歐霸版咪得囉

要幾柒先j歷史。。

同連登獌狗仔一樣, 今年六弟但一比人串又搬番歷史出黎講
吹到smalling完封messi又有冠, 世一中堅

吹到吹到smalling完封messi又有冠, 世一中堅